香港政府其實會唔會係等G20 完之後，就秋後算賬

中央未定性、外有19個國家要對付
中國共產黨要對付主要敵人（美帝），再打擊次要敵人（香港）

性命攸關